{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 오션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約のお知らせで宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要だと案内されています。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後に予約を進行するよう案内されており、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能だと明示されています。 提携店の事情によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあるため、これによる不利益については当社が責任を負わないと案内されています。 週末連泊予約時に追加費用が発生し、連泊利用時に週末使用には追加料金が発生することがあると案内されています。 基準人数以外に1人追加した場合、10,000ウォンの追加料金が現場で決済されなければなりません。 パーティールームのカラオケ時間は09:00から22:00まで利用可能で、予約特典としてはコロナ防疫と関連して実施する殺菌作業、職員にマスク支給および着用義務化、ビジネス顧客および出張顧客のための現金とマイレージ提供などのサービスが提供されると案内されています。 客室の内部には高性能ヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられており、24時間利用可能なスナックバーが用意されており、各種飲み物、コーヒー、スナック、シリアル、トースト、牛乳などのグルメが提供されます。 また、最新式マッサージチェア、スタイラー、最新式2PC、2人スパが設置されており、レンズ液とコンタクトケースが無料で提供されると案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後に予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "週末連泊予約時に追加費用は発生しますか？",
            "answer": "週末連泊予約時には追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時の週末使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊利用時の週末使用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外に1人追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外に1人追加した場合、10,000ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケルームの利用時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはコロナ防疫と関連して実施する殺菌作業、職員にマスク支給および着用義務化、ビジネス顧客および出張顧客のための現金とマイレージ提供などのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部には高性能ヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "スナックバーは24時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーではどのようなグルメが提供されますか？",
            "answer": "スナックバーでは各種飲み物、コーヒー、スナック、シリアル、トースト、牛乳などのグルメが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新式マッサージチェア、スタイラー、最新式2PC、2人スパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "コンタクトレンズのケア用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、レンズ液とコンタクトケースが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 719
    }
}